\section{Limitações da representação}

As limitações dessa representação estão diretamente relacionadas com a quantidade de elementos visuais presentes na tela para análise ao mesmo tempo. Quando plotamos as séries de muitos países ao mesmo tempo três coisas atrapalham claramente a sua utilização efetiva:

\begin{itemize}
  \item encontrar um país específico em meio à muitos labels (nomes) quando estão fora da ordem alfabética;
  \item linhas tendem a ficar invisíveis para valores que se aproximam do zero;
  \item impossibilita uma análise quantitativa dos valores representados.
\end{itemize}